120萬豪裝1232呎新樓黑白簡約風拆走房間牆身建造儲物櫃傳統法式拱門

睇落似五百呎

好核突 洗成120萬裝到咁

個廳又矮又細 老嘢仲瞓地台床真係弱撚智

屌你，裝到好似d平價酒店咁，仲要用咁多仿木膠板，成間屋都好cheap，朋友上黎都唔知俾咩反應

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

果個乜鳩拱門人哋包住大陣先咁搞 如果係特登真係痴撚綫

品味既野真係無得勉強

120萬中間俾人落左幾多格

有錢人真係亂咁洗

條女仲要話抵

百二萬包呢條女我OK

個位逼撚到on9 點坐入去 跳入去?

好似OFFICE

話唔定人地的家電全部名牌呢

Panasonic一套廚櫃60幾

又嚟貧窮限制思想系列開始

咩間屋多膠板cheap，因為淨係識睇家俬膠板，淨係見到用地磚色間partition已經知千呎豪宅專玩，燈管走到咁cyber，偷空晒走廊櫃，依d心思野就睇唔到，因為間屋根本無咁長嘅走廊偷，隨時係公屋插個燈膽，連條假天花燈糟都未有

講似500呎嗰個，有乜500呎咁多大窗嘅積呀隨時佢3個廁所加埋大過佢個廳

乜裝修都話酒店，一定要公屋仔拉開鐵閘就望到電飯煲先有家的感覺

死傻鳩 大把廢老樓都咁大窗啦 你老母做雞擺恩客file要咁撚多櫃呀 傻閪設計師走上黎洗地呀

閣下應該係設計師？
好佩服你可以呃咗佢哋用百二萬裝修到咁樣樣。。。

貧窮真係限制晒思想連多櫃都諗唔到點用

有錢人老豆老母放accessories不知幾好洗

得閒行吓幫中高豪宅訂造櫃嘅鋪頭睇吓，唔好再睇ikea

知你日日執大公報要多地方擺啦 死窮閪斷捨離都唔識

唔係設計師，不過搬過幾次屋自己搞到一鑊粥又試過，搞到自己好滿意又試過，請設計師聽佢哋吹又試過

千幾呎一球嘢裝修唔算好過份，靚唔靚各花入各眼，但依間屋大路要有既嘢都有，一定合格啦，點會批成咁

百幾萬如果裝修舊樓我覺得講得通但係呢間新樓嚟嘅。
佢都講話有廿萬係設計費

真心覺得唔值

有時上開台灣mobile01睇下電子野

有居家群組睇人地D樓設計同裝修 果D真係全部都好撚靚

設計費依樣野好vague，話唔收你但係料度加，或者料唔報折扣又得，當然無良到可以額報完都啄你一筆

不過我都認同室內設計睇多d都會覺得唔值因為有好多野自己都可以學到咁，其實你望條片好多設計位係你講得出，不過自己又唔會造，地磚間partition，撞色，路軌門當特色牆，偷牆做櫃加隔音棉，走巷尾用盡佢，木殼加金屬罩遮冷氣

咁都有得被五毛

屌個白卡佬唔抵得人地有米冇啦啦話人老母做雞 ON撚9

自命清高嘅設計師咪就係你呢d
條youtube咁多人負評都撐得落

個拱門想點

上面班人都係覺得冇設計，買設傢俬牆廉個感覺就出返黎

認真同你分析下

做傢俬黎講根本呢啲咁嘅sup9纖維膠板就係好撚cheap用大芯板生態板都唔肯落

另外廁所出面嗰張梳妝檯就係不知所謂
你唔入咗廁所點樣坐嗰張櫈

兩隻木紋地台中間又唔加條divider打落去,另外啲櫃偷為你以為就咁夾啲隔音棉落去就搞掂,呢個世界有樣嘢叫structural borne sound...你試下喺間房度聽呀開櫃閂櫃就會好撚應聲,另外一間屋所謂嘅設計就令到間屋企多咗好多菱角位我完全覺得係搵笨七...

整下啲三角形就以為好有特色,用嚟用去都嗰幾味
用下啲完成面texture 質感都冇... 淨係得隻黑色同白色冇層次...

個重點係仲要廿萬,啲燈槽不知所謂,生口都冇過第時點換燈,最後我想講嘅係見唔見到嗰啲燈一達達咁,好明顯就係求撚其放得落去都冇諗過啲光線分佈....

客聽果2度牆，令成間屋即時變細左。。。

完全係敗筆

又要屌設計屍了

真係好差，同上次用水泥圈屏風一鳩樣差

mobile 01………d 人真傻成間爛屋撚到堅正，木工點搞都影哂出黎

一樣米養百樣人

香港就係有呢班垃圾設計屍，搞到成個行業臭晒，上次先有件係個廳整個骨灰甕牆擋出面個景，今次又出來害人

唔好出來害人啦，拍多幾條片以後無人再夠膽搵人設計裝修

千幾尺 唔搞3搞4 應該勁闊落好洗
而家搞到幾百尺咁 失敗

其實想屋企變得靚靚仔仔好易啫
首先將啲lux較好啲
再油到成屋白雪雪
再將成屋嘅野dom柒哂佢
搞掂

好似係同一個

沙磚牆好似係同一個設計師黎?
認同真係好垃圾

品味依家嘢各花入各眼 你睇到嘅嘢都係得識欣賞嘅人去欣賞 我地依啲普通人真係求望得舒適 住得舒服算

反社會害人精
仲要收錢

主待人話底

1200呎 120萬其實有限錢
做唔到咩特別野

不過柒就梗局

重要係d 黑白撞得唔靚 搞撚到成個office 咁
有錢佬係咪覺得咁先有每一秒都賺緊錢既愉悅感？

淘寶貨，120萬

又係呢個天才設計師

上次間屋又係整到全屋白到好似醫院咁
無啦啦門口整一級又上又落
跟住整個大屏風遮住晒客廳露台嘅山景
個屏風仲要用屋村啲砂磚切成搞到勁cheap

今次又係整到咁差都收120萬
香港人就係易昆

200萬裝修1017呎 主人房內設貓房 招積旋轉門接駁飯廳與房 舊屋邨沙磚作屏風

120萬，日本成間屋都起到出黎

千二呎百二萬整到咁撚樣
個主持結尾個恥笑但又要認真樣